玩左交友apps一排，有無人一齊分享下見過既極品豬排

有啲囡囡真係豬撚到仆街都仲夠膽影相

真係唔明咩心態，真係好想一巴車埋去

利申：無約過豬排，純粹cap圖笑下

好撚好笑呀屌你老母

識唔撚識規矩呀 圖都無幅

使唔使咁撚狗
你又用咩profile pic貼黎睇過？

圖呀仆街

睇你就睇啦仆你個臭街

見佢豬咪skip左佢囉
屌你老母開哂相咁笑鳩人
樓主對自己樣咁有自信一齊post出嚟俾大家評價下？

睇完你就知樓主係個點既人

on9

第三個我可以

人地都係想識下朋友姐 你放人上黎，仲兩唔放慎入

我都發覺好多豬閪玩tinder 比例佔左8-9成 班豬閪做免費雞都無人屌

屌因為你呢句特登去睇多次 仆街

好撚好笑真心

真係令人感動，可以令你嘅正義突然短暫覺醒
好撚好笑呀

咪咁狗啦 乜都放上黎

屌上面隻人型豬

老實講 樣衰都算 大家河水不犯井水
但打晒擇偶條件 咩高180要靚仔 仲就我 唔介意我肥個d
真係係咪癡撚左線呀 大把呢d極品

屌你死毒撚
唔應你msg姐 洗唔洗post我上連登呀

樓豬要用到交友app先識到人

狗眼看人低

繼續虛偽繼續清高